# Ссылки на мои статьи, видео выступлений и материалы к докладам

E-mail: [listopadova.antonina@gmail.com](listopadova.antonina@gmail.com)  
[Instagram](https://www.instagram.com/listopadova.antonina.web/) | [YouTube](https://www.youtube.com/c/AntoninaListopadova) | [Patreon](https://www.patreon.com/listopadova_antonina) | [Что читаю](book_list.md)

## Content Indexing API: страницы, доступные в offline
Rambler Frontend #9, 18.03.21

- [Видео выступления](https://youtu.be/XyUvsxjFbKI)
- [Статья на habr.com (ru)](https://habr.com/ru/company/rambler_and_co/blog/555084/)
- [Статья на medium.com (en)](https://antoninalist.medium.com/content-indexing-api-pages-available-offline-6caaa668c845) и [на dev.to (en)](https://dev.to/antoninalist/content-indexing-api-pages-available-offline-nen)

### Ссылки к докладу:

1. [Статья “Indexing your offline-capable pages with the Content Indexing API”](https://web.dev/content-indexing-api/)
2. [Пример реализации](https://github.com/GoogleChrome/samples/tree/gh-pages/web-share)
3. [Ещё один пример реализации](https://contentindex.dev/)
4. [Информация о Content Indexing API (мотивация, документация, демо и др.)](https://www.chromestatus.com/feature/5658416729030656)
5. [Список новых API, их краткие описания и статусы](https://web.dev/fugu-status/ )
6. [Открытая аналитика Lenta.ru](https://www.liveinternet.ru/stat/lenta.ru/)
